集思廣益 私補約出來補習 去咩地方好

如題
唔想去m記statbucks呢d咁嘈既地方
cafe果d次次去都要叫野食唔抵
如果去大學campus依家係咪全部都裝曬閘機
仲有咩好推介

曾經試過喺公園阿伯捉棋既枱

酒店

酒店成本都好高下

其實work既,但依家夏天

要專心就要代價嫁啦
你絲定巴
如果你絲 補習仔係巴
咁你應該唔洗出錢